一個等咗一個人六年嘅故事（2）

一個等咗一個人六年嘅故事

一個等咗一個人六年嘅故事

#942 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

若變清

點解follow咗我嘅

【核彈】屌你老母即刻同我入嚟 我發現今次連登成個運動有一個好大嘅危機！！！！

科勞高汁會然

你識我？

唔識 不過見到個po講啲野幾正路就fol

人生總等待一個人

樓主唔見左

點會

掛住你

好想係度打自己故事 當係繼續推post

好啊

3日冇追po岩岩係你第二個po返左黎
追埋你新出個d了

初中 我遇上了她們 Land C
本身我無異性朋友 直到遇上佢地
如果有人問我 佢哋邊個係我人生最重要
我以前會答係L依家會係C
因為L一早已經離開左我(無朋友做了)
而C一直係度到依家
咁多年黎既風風雨雨 都係C陪我渡過
當人大了 人距離漸漸變遠
我發覺心底裡自己鐘意既人一直係C
記起多年前 曾經有諗過同C表白既諗頭
但有好多原因 而不了了之
或者咁多年黎 我自己一直等緊佢
如果係講 就主力講C既故事
唔知有無人想聽

可以

有冇追埋link又面啲野

追左kelly個個
所以先問你呢條問題

其實佢性格係麻麻地的 身材我覺得又唔太關事 我覺得佢係俾到一種接納我嘅溫柔我囉 所以我唔知 如果有人都俾到我而approach我 我諗我都會對佢幾有好感

某年既初中 我轉到同C一班
我果時唔識佢 因為C堆姊妹中有一個係我小學同學
就係咁 我識左C
C唔係一個女神樣既女仔
個樣好cool 剪齊陰
當年既我 係一個肥仔 好大汗 又臭
就係唔知點解佢會肯同我玩
當年仲有一句 我好深刻既說話
［xxx 好悶呀 借黎打下]

好似講到好複雜咁添所以我個人真係好撚麻煩

呢個真係唔知 我答唔到，未試過有人入到我內心嗰一層

本身